泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。

據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。

另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

邱稱，當時是他先向警方供出明姐的消息，Mina卻意圖阻止，「佢叫我唔好講，話咩都唔知就得」，後來泰警方按三人手機紀錄致電明姐的電話及到酒店搜查，惟明姐已離開。泰警並向邱展示一張女子的照片，「佢問我係咪呢個人（明姐），我話唔知，佢話如果係呢個人，一見到會即刻拉佢」。邱表示希望明姐能早日落網，真相就會大白。

牙你老母

主腦身份都搵唔到? 印度出反生港人應該好易查姐, 仲有出入境記錄

連簡單英語都要人教
可見呢個人幾咁無用
香港政府唔使養呢條友算好彩

充實過返學 慢慢坐

搏盡無悔

黑社會, 抵死

強姦犯生野就抵撚死啦

警黑一家親 唔通講你知咩

好波

抵撚死

400呎屈70人

而家打同情牌呀？
另外果兩個女都認罪啦，搏乖乖地可能有得減或早放，
你仲係度嘈，自己身有屎弱智就咪嘈啦，
再嘈拖你5、6年先判，仲要判多過果兩個女

捉到主腦佢都走唔甩要坐
更何況無可能捉到

Mina卻意圖阻止，「佢叫我唔好講，話咩都唔知就得」

自己都就死都要保住大佬，咩思想

個兩條女坐25年

當減一半都十幾年

憑咩減一半，而家唔認罪
自己行李有責任知係咩黎

義氣

抵

想知幾時槍斃

被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。

MK仔咪當學英文囉

連登班道友去曬邊

好撚幸福
晚晚可以俾70條仔輪流屌
一定爽撚到仆街，啱曬性欲大嘅強姦犯

佢三個係泰國衰真係好彩，前年10月果2件港青衰係菲律賓手上，到今日連幾時開庭既日子都無，到時判仲要得一個刑期40年

抵撚死
因果循環
屢應不爽

強奸犯毒依兩樣野根本嚴重過殺人，槍斃已經益撚咗依件垃圾，應該要用返古法凌遲先抵償到佢嘅罪孽

強姦犯食幼幼就抵死啦

咁呢條友仲要坐幾耐到

每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

坐監要比錢
5000X12X25 = 1500000匹，
坐廿五年約港紙36萬

400呎70人

要求多d 新聞跟進
每篇新聞睇到佢喊苦喊忽真係好爽
亦都可以警惕年青人唔好為左搵快錢唔用腦

係精神既🔥🔥🔥

篤大佬出嚟喺入面受得仲慘

mk仔唔抵可憐

判死刑好似可以單獨囚？

現眼報啦mk仔

秦國嗰邊肯定有大粒佬接頭，真係篤灰死撚硬都似

抵啦

英文都唔識
Eat, Sleep, Shit, Bath, Wash

唔撚抵可憐

比我寧願死左佢

牙朗加油 噢聖誕節 坐花廳啦～你個籮由閃閃下

Mk 垃圾坐廿五年，在獄中，終於學識 I go to school by bus 了。

咩by bus姐
9唔搭8

某程度上好過香港生活

應該慢慢拖 拖撚到你認

早幾個月前阿朗老母係阿朗fb幫個仔呼冤

除左低死之外，仲可以講乜

有排坐

大家一齊去玩玩

冇咁好服務呀 叫屋企人入定錢畀佢買ky啦

牙朗係冤枉架，又勤力又孝順，平時仲會做義工，大家快D去佢fb為阿朗加油打氣，阿朗會睇到你地對佢既關懷

講抵死囉

400呎裝70個男人仲打到地鋪? 條友係唔係已經痴左線

牙朗是無辜的

牙朗家姐

都得既1尺闊x5.5尺長x70人 先385尺

仲有15 尺位走盞唔聞臭腳

人生最好最精彩既歲月就咁就無左

2個鐘任做見血

比5000仲要係咁既待遇

好撚抵死，諗起佢放監個時已經由嫩口mk 妹變成呀嬸咁樣就覺得好爽

坐完出來都50歲

比佢老強個細路女得11⋯

女人就話姐,男人要做到咁真係要咁o岩70個都營養不良先可以咁矮

諗起佢地日日後悔係監倉入面喊苦喊忽已經好撚爽

25年免費教育

1尺闊x5.5尺長x35人咋

全部人打側會唔會好d

乜你覺得佢地會互相就大家咩
好明顯就晚晚大汗疊細汗四五個攬住一齊訓

坐監仲要交錢
我係佢屋企人真係睬佢都戇，當生少個算

算啦

佢人生已完，秦國睇來都唔會主動再去查，就咁判左就close file

想知唔俾會點

而家唔認罪，判多你幾碌

多幾碌同少幾碌對佢都無分別
個兩條女認左都25年
我諗佢咁樣拖，搞到個官做多d野既話，個官嬲起上來判35至40年

我都想

可能仲有安家費呢

佢唔係諗住捉到阿明姐佢就唔駛坐卦

所以咪話而家係度拖乜鳩，唔係以為真係脫到罪呀？
係既話全世界翻案啦

條仔咁ON9,筆安家費俾條女食左都唔知啦

條女攞咗筆錢係監獄疏通過得肯定好過條傻鳩

條仔弱智，條仔老豆老母都係一樣，唔係以為咁都過到關呀

想我同情你

我祝你屋企人生癌中風呀 屋企人死哂都返唔到黎香港

嘩 阿mina肥到手臂起
手指腫到一節節 咁喎

樓上邊條狗公仲 ？
食開肥嘢？

衷心感謝泰國政府協助清理香港低端人口

好似比左錢會比d人食既野你

我講條女有ja
佢就肯定乜都冇

認真講，坐冤獄真係好慘
但係而家睇報紙表面資料
佢依D叫死不知錯

睇完佢fb佢阿媽啲回覆 果然有咁嘅老母就有咁嘅仔

可能好似D手提game咁
冇錢俾=vip 0
求其有地方就訓，得閒俾DD野你吊命
5000 = vip 1
有固血地點訓，定時有少少野食
.
.
.
.
.
最頂級ge可能有套房，room service，專人清潔，大廚......

唉，佢唔知情都隨時要住幾十年...
好慘... 我信牙朗真係乜都唔知

咩回覆？

插人者人亦插之

Post 上黎睇下ok?

牙朗屋企有錢救佢，淨係律師費閒閒地洗30萬，半年前仲請埋泰國律師來香港開記招，人地可能拎到2球港紙搵到中間人搭路疏通，所以有把握可以甩到身，反之另外兩件無錢既唯有認罪

有冇佢衰老強嘅新聞睇???

唔俾唔使坐

牙朗個家姐幾靚女，如果可以執佢一劑代牙朗坐一日我ok呀

佢打輸就唔止25年
而家2條臭西認罪先25年
條傻仔斷正都唔認罪應該會判撚盡佢

坐一日 命都短幾年

放監出黎夠換錢iphone7啦

牙朗係無辜架😭俾條生路佢行啦

有無得打工賺錢？
即係20幾年都要屋企人比錢你？臨老都無得好過

三個月學成外語

泰國女子監獄有按摩部門對外開放，女囚犯會幫客按摩賺外快，男就唔知

相

叫牙朗學下菲國鄧龍威啦，人地幾樂觀積極，仲叻到出書做作家。

但我估牙朗字都唔識多隻...

男

會唔會引導番香港坐？

簡單英文
你問你自己呢廿年黎係香港做過d乜

免費旅行呀嗱

又唔係香港犯案，引咩渡，
你話香港犯案，比泰國捉到就話引渡姐

普通料黎咋wo

咁都叫普通，師兄你食開咩咁巴閉...

講真,都唔知咁樣叫唔叫冤獄....
原來真係會有人ON9到覺得帶幾舊木頭就會有人請去旅行包食住玩

咁你要小心

人地鄧龍威係真係俾人屈囉，呢條撚樣朗係俾人喺機場斷正
抵佢死

保險閪你都信

重口味

槍弊有無直播?
有我set 定reminder

槍弊記得叫收番粒子彈錢

唔關犯案事，純監禁都可以按例移交翻香港坐監，香港同泰國都有雙邊協定，不過唔知移交協定中會唔會包括販毒，同時泰國當局有協定都可以唔同意移交特定囚犯

泰國槍斃駛唔駛自己出錢子彈

入面有冇泰式炒飯食

佢地應該知係走私
可能以為係走私沉香木咁
點知原來入面有餡
帶貨點都係戇鳩㗎喇

相比之下，係新西蘭比人拉果個港廢真係好好彩

因咩果
一單還一單
佢女女女左人仲未有懲罰
依加係坐係因為佢衰第二樣野
咁都可以關因果事

慢慢學懂簡單的泰語及英語。

諗深一層如果真係幾舊木寄速遞都得喇， 洗鳩搵人帶咩， 擺明有料係入面， 唔好再扮無知。

又學到英文，又有食，又有住。
浸過咸水，將來大有可為。
25年，眨下眼就過啦。

咁就收工
簡單

果邊好食好住 打死唔認罪博坐多幾年都制

咪好囉 當去study leave咁 唔係個個都可以study leave廿幾年嫁 佢咪算執到囉

2球港紙就買到 25年光陰都幾平喎, 未計息先月供六千幾蚊, 而家衰犯毒喎, 你唔係咩官咩領導人個仔人地咁大個國家有咩可能俾你咁買通到

坐100年都唔過份啦
之前先有個癲婆吸左毒自己個女都殺埋分屍
毒品真係害死人

不如組埋團，25年後去一齊泰國接監，不過我怕佢地頂唔到咁耐

沉香木都係犯法

去泰國working holiday

泰國貪污好撚嚴重，上至下全部都貪，比得起錢一定走到，反正有兩件巳經認左又交到差

果邊監獄可以上網, 出返黎起碼識用新電子野

咁大條罪，幾十萬美金都搞唔掂啦

有幾廿年畀你哋慢慢學泰文英文
加油
希望你哋四五十歲出返嚟
做個有用嘅廢中

只係我唔會為左屌佢而入去坐一日

幾十萬美金又唔係好大數目，賣左層樓佢可能都有，
問題係值唔值為左個咁既仔賣左層樓搞到全家收皮

加個零, 二千萬港紙都有機會既 條垃圾值唔值呀

不過沉香木唔會坐咁耐
販毒個個國家都死㗎喇

大家都係走粉佢就醒啦

伸延閱讀

有都應該唔會夠比5000蚊

俾錢疏通

五年可以返出嚟

泰國坐三十年慘定流落荒島十年慘

泰國黑暗到仆街，司法既野係無透明度，傳媒唔會報，無人夠膽質疑有人貪污放人，司法系統班人收到錢咪話阿朗唔知情無罪釋放

毒品累死人一世，如果牙朗手上批貨流出市面，會累死幾多個家庭?家破人亡???

秦國警方HO BALL! 殺一儆百!

睇到佢咁講又真係幾可憐
不過

廿四歲喇唔好再咁幼稚啦

執完人地家姐一劑之後比人爆菊花坐一日

判左坐監的話係咪係泰國坐 千其唔好比佢地番黎香港

25年好快過姐 加油朗朗

利申：25歲

死前學下英文起碼都係一生人做過最有文化既事

知道犯法唔好未 下次唔好啦

牙朗加油 25年好快過

通常第一日先最金

唔只英文， 連泰文都精通埋。

屌條普通女要幫佢坐一日
究竟係咩人先諗到，免費都屌到啦

成日信埋啲on9野搵快錢，仲以為個世界真係好似細個果陣阿媽講：不知者不罪

人係要為自己行為負責任，仲細咩，以為自己3歲小朋友

咁照計坐三五年風聲無咁緊就會洗公接走佢
條女

如果同70個男人係荒島，仲得人驚

安家費？五萬都未必有啦
害到佢無左批貨，你都入左監倉，理得你死

有時覺得專登去新西蘭坐監仲好過係香港生活

咁你生活都幾可憐先講得出

私家雞都好過做公廁既

牙朗c眼會變向日葵

悠長假期

你地睇下牙朗老母留言，就會明點解牙朗唔認罪繼續打官師

證明運毒都要用下個腦 橫掂最後都要坐,之前去new Zealand果個醒目,分分鐘好過係香港生活

同名唔同命,人叫牙朗佢地牙朗,人地牙朗就足球界第一明星,佢就階下囚

入咗之後過幾廿年出返嚟
到時應該fb pw都唔記得

牙朗好慘 要幫大佬含撚

入面可以用電話上網，不過人地比部小米你，你要比iphone x 價錢

屎水咋掛

尋秦記

又學到泰文又學埋英文，他日係泰國落地生根，唔洗返香港做奴隸

😭😭好慘慘

屌，以為c朗

Good luck

坐監都要比錢食飯唔係嘛

唔比錢，屎就有得食

自作自受，
世界冇免費旅行呢樣野On9 MK仔

on9老母咪撚生啦。生出黎又唔識教。拉撚埋你入去就岩

十一歲痴埋嚟 正常男仔都會把持唔著
呢啲阿媽真係明事理 我唔係蘿莉控呀

入得去得佢一個白白淨淨

一早係冰島比人捉到, 就唔使咁慘

🌻二十五年後。。。。。

佢依家分分鐘又俾人搞緊

犯罪者對人對社會唔住，仲要納稅人養先唔合理呀？

人形蜈弓

400尺訓70個人唔出奇啊 阿朗訓下隔床未得囉 背脊向上訓 ky都唔駛

咩戲

但好似係泰腸至啱

俾佢運到啲毒都唔知幾多人俾佢害死或者家散

強姦案details 係點先？
當年有無入罪？

連登仔唔係反對未審先判咩？

如果真係肯賣左層樓贖番個仔出黎咁就真係親情啦
一係好似供樓咁每個月匯錢俾個仔等佢起碼有飯食 但要坐廿碌
一係就攞幾百萬搏佢打得甩但都有機會收皮
好難抉擇

400呎屈70人又點呀死毒犯？
畀間五星級你住好唔好？

入去讀埋phd,加油

心都涼埋 好舒服

可唔可以出獄前比人玩死埋 咁就完美

肯定佢老母知道個仔食左十一歲女之後，
暗讚佢叻仔

有無人幫手查下泰國司法當局既聯絡電郵？

真心想寫封電郵幫朗朗求情

雖然佢曾經係販毒者同性罪犯

但係我信佢今次無辜嫁

因為條女冇#metoo
其實依加都唔遲
仲有機會引道返香港
係香港定泰國坐，牙朗屋企人識揀啦

利申: 鳩up

唔信佢不知情
想用無知逃罪

仲有上面話鄧龍威
菲律賓固然係鬼國
但佢係咪無做過
真係得佢自己先知

養得啲咁嘅死mk會有幾多家產呀
牙朗求神拜佛叫佢老母唔好斷供監獄費添呀

佢老母停經未？未就啦啦林晚晚屌西生多個啦

死mk早死早著啦屌

The defendant has 5 previous convictions in 2 court appearances. On each occasion he was sentenced to the Detention Centre. His first court appearance was in 2008, when he would have been 15 years old, for offences of false imprisonment, criminal intimidation and common assault.

牙朗

我都想幫牙朗佢求情

求高手draft封求情信

出親事都話好好仔/好好女

你邊位？

衰強姦加運毒先坐30碌
執到啦

判到60年
等佢出黎社會返香港受返十幾廿年苦先爽

早知今日

有啲安家費既實

牙朗一定諗過，同Mina 遊咁多地方，可能有得食Mina.

居然gmail

25年之後出返黎之後個社會已經變到佢地適應唔到

唔係斷正咩
打官司最多判少幾年
但條友而家又唔認罪

可能秦皇覺得安全過自己server
佢哋啲IT應該好撚廢

70支棍晚晚係密室磨下磨下，可能磨出真感情

香港無通報機制咁明姐係香港係咪都係一等良民咁

笑曬嘴，好似好融洽咁啊

人體蜈蚣.jpg

我就真係會把持唔住打柒你個仔

睇見佢阿媽d態度，就知道人冇公關真係食得屎

牙朗咁白淨，公仔佬實要牙朗幫佢含 mola mola

有佢老母呢d公關 屎都冇得食

朗仔快D 認左佢 比人一鎗轟完就唔洗咁辛苦架啦

軍雞
定古惑仔陳浩南著草去老撾練拳

條大佬最後被人切咗

離題：其實新泰王登基，有冇機會特赦d重犯？

大佬你酒仙
呢度我頂住！

25年後...可能連FB都唔記得

25年後仲有冇fb都成問題

人生已完

Banshee

仲唔搵中國領事館？

領事館無人識泰文

佢阿媽都知係雞係公廁

等條友玩十一歲女玩得咁過引。而家個菊花肯定晚晚比人玩

牙朗係乖係無辜

磨出不同性病添

秦國重要咁熱

400呎70人?
企都唔夠企啦. 仲話訓?

達哥把聲：抵啦

咁多錢 就算坐監都坐得舒服過人啦

仲要住25年

泰國咁多愛滋，比人玩幾次菊花都中招

仲有𨳊汁味呢

大佬輩痾完屎冇廁紙抆 ，朗仔技巧純熟爬去屎眼處奶得津津有味

人疊人，大佬訓上面。

Happy 到放都唔肯出番黎

生滋MK

終於有呢班撚屌消息
呢條廢柴係咪強姦過人呀！報應啦

同幾百個痴線汗臭毒販一齊訓
啊朗分分鐘要幫大佬 用臉抆屎

呢啲咪叫報應囉

同期好似仲有單幾個war game友殺友推落山
而家冇晒消息

尷唔尷尬？

HKSAR

against

YAU Kit-long 邱傑朗

The interviewing officer opined that ‘in view of his drug taking behavior and poor self control, a period of compulsory drug addiction treatment programme coupled with statutory supervision would be appropriate for his rehabilitation’.

格離post轉貼

仲有單中大麻醉教授設局殺妻案，又係無左聲氣

之前冇追post, 有冇牙朗做啲陰騭野既合集

如果朗仔訓地板 俾大佬輩壓喺上面做肉墊。朗仔訓訓下俾大佬輩溫暖既肉體磨擦到扯旗會點？

仆街牙朗係hk01記者面前扮無辜，牙朗唔知香港呢邊已經起哂佢底？揾人做下線走貨，話做娛樂圈幫手汁頭汁尾

條柒頭都愚蠢唔哂，仲識利用傳媒幫佢造勢

呢層又真
25年前仲用緊call 機
而家剩係電話都過左幾代

仲查咩鬼，個個拉到都查呀？
一年拉幾多人啊，慢慢坐喇

google左
原來係真

啲人係咪盲㗎
幼女單嘢庭都上埋仲講me2

第2段
條女嗰陣11歲讀小6

鳩痕

70支棍係咁出出入入，成晚唔洗訓

可唔可以組團去泰國笑膠佢

痾緊屎

佢執緊番梘？

明姐呢個人都唔知係咪作出黎，到而家都係冇樣

泰佬心諗:屌你呢件夠白淨,實屌到發發聲

黑鍾意屌白

好想睇下佢地個折墜樣

Hehe

學佢老母話 屌佢係忍唔到 好正常

朗朗狎玩幼女單嘢
話受毒品影響
最後原來判咗入戒毒所

"The defendant is sentenced to detention in a Drug Addiction Treatment Centre."

有前科㗎
快send比秦國鑿多筆先放人

道友

有無人可以擺牙朗去果堆黑差度一齊訓

真相大白等如冇責任唔關你事？
運毒呀運奶粉呀？
坐啦on9仔

如果唔比錢係咪無野食，可以早D死

真係識係記者面前做戲

冇錢俾啲人咪自然變成有錢俾班人嘅食糧，廢物利用

可唔可以搞返個監獄參觀團 俾人入去當面恥笑下牙朗 應該好多人報名

屋企真係有錢又肯洗錢救人?係就要想方法通知泰國各傳媒,政府機關,監獄人員同監犯人等等.

好嬲

個阿媽一早舉報個仔，個仔就唔會攪到今日咁啦

自製終身監禁

咩戲

會唔會幫男人打j

banshee

其實牙朗要逃獄都唔係無可能
只要逃出監獄，搶架車揸去秦國邊境就到越南，
過埋越南就入中國境，
跟住一直向東走就返到香港。

【機場被捕】帶止痛藥入埃及 英女被判監三年

呢個就真係無辜喇

便宜佢
最好係坐長時間 其實唔多廿年
都好夠佢做

依個一半半啦，處方藥點黎？可以轉讓架咩？
判係判重左d，不過比真販毒輕好多喇！

最好有相片為證
但怕有相
班大愛撚 又
喊苦喊忽

唔見佢地會為一D 因爲小學
比人地無咁叻讀書
入垃圾中學 而變成有毒癮的學生
流過一激眼淚

牙朗所在監獄

如果收買到獄警應該逃獄唔難，D設施都算落後

傻嫁，走嚟做咩，喺入面賣屎忽，隨時到時出返嚟夠錢買樓

每個獄卒五十萬
派左五十個你以為派完
原來五十個只係十分之一 仲有 450個要派
咁你繼唔繼續派落去？
死左佢投胎好過啦

莫講facebook, instagram, 25年後Apple已經研製好新機取代iphone

牙朗以前生活都幾富泰，點會為8000蚊連毒

我真心唔明，成日話要捉個果明姐，首先，係咪真係有呢個明姐都成問題，可能只係佢地為咗脱罪而作出嚟

最重要就係，就算真係有呢個明姐而又真係俾人捉到…你幾條友運毒斷正，都唔代表你地無犯罪唔駛坐，只係同明姐一齊坐咁解啫

咁如果佢地提供到資料，等泰國通知香港警方，再拉到該集團其中幾個成員，又起到一D毒品，即係帶罪立功，咁當然可以判輕D，25年變12年，咁就差好遠

睇到我都想屌佢

自願搞野
個女仔11歲, 成晚冇返去屋企, 可能個女仔屋企人報左失蹤, 所以差佬locate佢地
差佬逗佢兩個, 個女仔自爆同佢扑完野黎, 之後佢又直認

hi花少少塊膜

At around 4 a.m. on 3 September, 2011, the defendant took PW1 to his residence in Shatin. He broughther into a room and they slept on the same bed. PW1 took off her clothes and had consensual sexual intercourse with the defendant without the use of a condom or other contraceptive device. At around 1700 hours the same day, they left the defendant’s home.

At about 2145 hours, PW1 and the defendant together with 7 other boys were located by the police in Shatin. Upon inquiry, PW1 revealedthat she had had sexual intercourse with the defendant. The defendant also admitted under caution that he had had sexual intercoursewith PW1. He said under caution that he knew he should not have molested PW1 and he knew it was wrong and he asked for a chance.He also said in a subsequent video interview under caution that it was after the incident of sexual intercourse that he heard fromhis friends that she was 11 years old.

A medical examination of PW1 conducted on 4 September, 2011 disclosed that apart from an abrasion of 1 cm x 0.5 cm on her hymen, there was no other abnormality or injury to her private parts, and the abrasion was consistentwith recent penetration within a day of the forensic examination. Upon screening for sexually transmitted disease, chlamydia wasdetected from PW1’s endocervical swab, although there is no suggestion that the disease was transmitted to her from the defendant. PW1 also said when interviewed that she had not disclosed her age to the defendant and as far as she knew, he did not have knowledgeof her age.

泰國坐12年都夠死啦

佢老母都幾痴線

條數唔係咁計
依家當有三分一減 坐17年
今年23坐到40
咁12年 扣三分一 坐8年
今年23坐到31
31出來生生性性仲大把世界
但係重點係我唔知泰國有無扣三分一咁多

有其母必有其子

好似係話本身有毒癮, 所以要求入戒毒所, 而唔係佢受毒品影響而同個女仔搞野
雖然事實上都有可能係hi完野再扑野

星光傳訊有幾多個小學雞聽過

而家香港坐緊監有班囚犯未入冊前用緊傳呼機，放監出來見到而家既電話真係唔識用

諗起早排話想做神父果個釋囚, 佢90年入冊, 出黎前要學用smartphone

秦國王室有喜事會特赦囉

即係無乜得扣？
咁就真係好撚慘25年
23坐到50

唔判你死刑就算9數啦

秦王就黎登基. 可能會特赦囉， 坐十幾年就走得, 香港邊有咁著數

點解終身快過25年放出來?

LM 睇牙朗出後變大0號

多數犯毒同殺人都無份

咁都幾好 其實我成日覺得犯毒判好重
依家個死o靚仔雖然抵死 但係如果廿幾年覺得真係多左
毒品又唔係佢整出黎 又唔係佢負責散貨
又唔係佢拎去迫人食
不小心駕駛導致他人死亡 死埋人都係判幾年
帶下貨就廿幾年 我真唔明

毒品害死幾多人？

比佢成功帶到貨，成6千萬貨，$200索一次，你話嚴唔嚴重

唔洗死算你撿到啦！

直必
運毒害撚死幾多人你知唔知 佢咁樣都唔算叫做散貨？佢唔運 何來有貨散
況且可能依幾條撚樣只係用黎聲東擊西 背後已經有一大批毒品運出黎都唔定
佢地害死既人多到你想像唔到
唔該下次你用你個死人腦諗下先好講野

屌你老母 少少面都唔留俾我

社會既上資源 成本要花費好多因毒品帶黎影響

朋友唔好on9 重判好正常

你想係邊個point度比返啲面你 我就真係搵唔到邊句值得認同

反而我信佢唔知入面有毒品，因為為少少錢去運毒實在太on9

如果係計連帶關係 咁香港特首第一個要判死刑
我只係覺得吸食者本身都有責任
舉個例 有個人因為食煙肺癌死左
而佢死之前 政府用左一定資源醫佢
你覺得係邊個嘅責任？
A 吸煙者自己 B 煙草制造者
C 零售商 D 從制造者手上送貨去零售商嘅人
唔好忘記政府自己本身都立重稅 有得益

我屋企900呎住四個人都想死

你無理由因為有個人食煙生cancer死左
去拉個揸車送貨告佢有份殺人咖嘛
佢唔送貨 就無人買到煙？
無人買到就無人食？無人食就無人生cancer?
責任可能有 但係暫時未有見要重判喎

大哥你搵食煙同 冰毒比
冰毒食完會拎刀斬人 硬性毒品同煙既傷害差好遠呀

關於新泰皇，From wiki :

2016年10月13日，蒲美蓬·阿杜德駕崩；瓦集拉隆功理應繼承王位，不過他表示希望推遲即位以緬懷先王，暫時以「假王」的身份監國，並執行一切由國王履行的職務。同年11月29日，瓦吉拉隆功接受泰國國會的迎立；12月1日，從德國返回曼谷，於曼谷律實宮進行繼位儀式；並定於2017年先王的哀悼期結束後，進行正式加冕及登基儀式。

未登基在位。有機會登位時特赦。

另一個機會特赦，係新任泰皇生日，1952年7月28日。

大把人飲酒揸車撞死人 唔禁埋酒？
飲酒果個撞死人 之後拉個做運輸送酒嘅 又係講唔通喎

酒=毒品？

類近嘢啦 睇你點定義嘅姐有時
毒品只係普世社會嘅價值觀
但事實上酒精都帶來好多社會問題
包捨性罪行 醫療負擔 成癮問題 等等

你估泰國唔知咩人係毒販老闆咩，分分鐘係政府熟人，要連根拔起呢d毒品經濟係冇可能，咁咪揾人交數交代下整好個門面囉，重判咪整到國家好重視咁

以前美國都有禁過酒，但唔work呀嘛現代
禁左酒一樣有黑市，仲要冇唒酒税錢，所以美國先取消禁酒令
根本係利益同大眾接受程度問題
你話飲酒會間接有害，加重醫療費用，其實飲得多可樂都會糖尿啦，係咪要禁可樂？

黃賭毒係人類社會一定會有，而且背後好多利益關系，否則點解煙有害都唔禁？
條禁同打擊力度嘅界線係邊，就睇個社會有幾多利益關於個樣野

所以牙朗今次真係生於亂世 做替死鬼
分分鐘係毒犯定時定侯交人俾政府
講佢知 幾時有人送貨 貨俾政府起左
有新聞賣下 叫做做過下嘢
政府又賣返啲貨俾毒犯
大家有著數

明姐就醒目啦
呢條撚樣抵撚死 之前搞人條女

Lm

咩生於亂世，佢自己有得揀嫁
掛住揾快錢又唔用腦諗下個風險
好人好者點會落搭？
交數就一定嫁啦，但係香港生活咁耐讀足十二年書都咁蠢其實佢自己都有責任
香港唔會餓死人，冇錢又有老綜食，佢自己做高風險非法野，想死冇人阻到佢嫁

屌你老母 又係咁 少少面都唔留俾我

巴打真係認真
又英文好
逐粒字睇哂

抵死

屎眼變黑洞

4. The defendant has 5 previous convictions in 2 court appearances. On each occasion he was sentenced to the Detention Centre. Hisfirst court appearance was in 2008, when he would have been 15 years old, for offences of false imprisonment, criminal intimidationand common assault.

6.
...Though he does not impress me to have suffered from any major psychosexual problem, his polysubstances abuse habit definitely requires professional attention. His risk of re-offending of nature similar to the current offence is assessed to be moderate to high givenhis negative peer influence, poor impulse control, and insufficient problem solving abilities’.

18歲前案底已經花到仆街, 心理報告寫得好差
如果當時香港法庭肯重判佢, 可能真係救到佢, 依家玩完了
香港16~21歲, 唔係衰哂重大罪行, 一般都唔會直接判監, 之前有巴打講過沙咀/教導所好撚冇人性, 可能條友都知, 所以叫代表律師幫佢爭取入戒毒所, 同時搵埋以前跟過佢既社工同醫生證明佢本身有毒癮

1.
....the defendant being 18 years old, Section 109A(1) of the Criminal Procedure Ordinance, Cap 221 applies, which provides that no court shall sentence a person of or over the age of 16 years and under 21 years of age toimprisonment unless the court is of the opinion that no other method of dealing with such person is appropriate.

8.
...In sentencing the defendant, I do bear in mind the classical principlesof sentencing and balance amongst the need for rehabilitation, retribution, deterrence and prevention. Rehabilitation for a youngoffender is always an important consideration, and it also serves the interest of the community, although the need for punishmentof the offender and deterrence of others must be given due regard.

點會類似，一樣係禁品連持有都係犯法一樣係合法 ,你唔好偷換概念
如果有一日全面禁酒你個例子先成立或者毒品合法化

呀屌，又無餅餅份，

死mk死到臨頭仲牙牙牙 牙你個死蠢老母臭閪生你條死mk出黎咩

餅餅好慘

自己on9唔怪得人

你邊撚個呀，全世界都要俾面你?
on9野講一次唔夠仲要講多次

仲要論點低質到覆都廢撚事

會唔會判左之後另一個人入去坐 所以咁快認罪

應該唔會 除非佢係泰國有權有勢啦

最重要好似係錢

你用香港個套套落秦國

真心想問你幾大？

好多思考謬誤

其實mina都係誤入歧途啫

利申 中同

認同
睇到眼火爆

佢係唔係住依間？

係就抵佢死啦

柒左仲死雞撐飯蓋
仲要懶係好笑懶係熟咁
睇到好尷尬

mina 好媚好貌，估唔到係大毒梟

有邊個唔係誤入歧途？

又飛喇

電郵去 jslcenter1@gmail.com
幫手求下情

標題: Letter of Appreciation for Cracking Dangerous Drugs Trafficking

Dear Sir,

I am writing to express my appreciation for your hard work in cracking down dangerous drugs trafficking. In accordance with Hong Kong local media “HK01”, Mr. Yau Kit Long(邱傑朗) has been caught red-handed by the authority for dangerous drugs trafficking and currently in custody in Klong Prem Central Prison in Bangkok.

According to the media report, Mr. Yau declared his innocence and complained about the nasty condition in prison. He tried to exploit social sympathy by telling the reporter that he did not know anything about what was inside the woodcarving he carried. The report spread widely through the internet. Nevertheless, netizens have found out that he was convicted for unlawful sexual intercourse with an 11-year-old girl under the influence of drugs in 2012. From the legal report it was known that he was a recidivist. He had 5 more previous convictions for offenses of false imprisonment, criminal intimidation and common assault. Those findings certainly contradict with the integrity he declared.

Bangkok is an optimum place for tourism because of its reputation in safety and public security. Mr. Yau who conducted drug-related crime deserves his appropriate punishment. Please kindly refer to the hyperlinks below for your information.

Yours faithfully,
xxx
(A netizen in Hong Kong who believes in justice)

Previous Court Case Report

Media Report Regarding to the Care (Traditional Chinese)

唔關支那事就無晒口德撚
真係現實

上網搵到單新聞係無事 不過係馬來西亞

泰國好似從來未試過無事

過海關後，埃斯波斯托自動將隨身物品拿給出來給安全人員檢查。雖然因這個動作被發現運毒，但也是因這個動作，法官判定埃斯波斯托對運毒一事完全不知情，因此判她無罪，遣送回澳洲。在馬來西亞攜帶超過50公克毒品可被判絞刑。

牙朗咁有米去運毒 更加抵死啦

為興趣啫

想問有冇source
前排冇追單野，原來條友女女女左人咁仆街？

唔係姦，個11歲小六學生自願既

唔係同未成年既就犯法啦咩
點解牙朗咁好彩會冇事

衰13呢單咪判左佢入戒毒所，佢個friend去非禮企徒強姦條女好似判左7年

話唔定佢出到黎香港已經玩完，係入面學曬泰文又有曬人脈，到時係泰國大展拳腳仲好

點解有人講係紐西蘭坐監好正? 我親戚都係果邊做獄卒, 6尺高2百幾磅, 都比人打到入廠住左2星期

貼li個post條link係佢FB 等佢出嚟果陣睇下 激都激撚死

屌你老母垃圾牙朗抵撚你死 強姦咁撚爽啊啦

可以做第二個泰國通

佢出來果陣仲有無fb都成問題

A medical examination of PW1 conducted on 4 September, 2011 disclosed that apart from an abrasion of 1 cm x 0.5 cm on her hymen,

原來牙朗食過處女，不枉此生啦。

祝牙餅聖誕快樂 happy new year 係入面過個火辣新年

咪撚生啦
又想整多件出黎害人？

不如一人一信

阿餅

你都on99 大家觀點唔同姐
憑乜話你自己啱哂

100年前海洛英周街藥房可以買到 合法嘅
100年後可能一樣禁煙禁酒
你用依家個法律去釐訂佢嘅嚴重性就唔能夠主觀分析問題
大陸食大麻一樣重判 澳洲食就合法
咁到底依啲係人治定係法治 無話邊個啱哂錯哂
當然係法律層面同埋現今普世道德層面，
牙朗就當然係無人會可憐佢
因為所有人都覺得法律就係永恆嘅道理

現代法律用有害性同依賴性去睇會客觀少少

因為大麻兩者都係比較低，所以有d 國家放寬咗

但偷運海洛英就點計都係嚴重

至於煙酒，係有害處但未去到非禁不可

監獄地址，大家可以寄賀年卡比阿朗，或去開泰國順便去探監

要通知果邊既人,佢全家都好有錢.

等果邊屈錢屈到佢老母破產.

食完冰會犯法好像都係都市傳說黎 最多都係嘆係到唔郁

見到佢老母咁明事理,真係想佢個仔坐成世

同果2條女差唔多咪25年

而家除左果2條on9妹確定坐25年外,條仆街仔係咪點都要坐? 坐幾耐?

佢淨係熟泰國嘅監房嘢，出面嘅事佢9知咩
做泰國通？做泰國監獄通就得

個人認為25年同50年無分別

依d 黑獄仲要屋企人個個月畀錢不如直接打靶好過

2條女係咪日日俾人diu?

明姐咁樣算唔算替天行道

我sd左

其實佢連衰十一單野老母都知,點解無得告佢?

講野好似以為自己讀嗰下書既mk仔

係咪可以免費學泰文

我相信牙朗係清白
好想幫佢
可以點聯絡佢屋企人？

有幾猛料？
咁猛料又唔見佢救個仔出黎？

有人係阿朗fb 留言post 左佢老豆張相出來，佢老豆都係出來行

分分鐘佢老豆食d十一歲仲多過個仔

希望秦國會格外開恩
牙朗撐住呀

其實佢屋企背景係點？
佢呀媽識英文 應該有d文化 唔似係d公屋複雜家庭
但個仔都可以教到咁

如果咁有錢點解仲要販毒？

我敢講救得佢出返來佢都唔會改過

佢老母當生少個算啦

40年應該最低消費

到時佢咪負責搞迎新會

三十年前有一百萬就唔洗打靶
而家唔知幾多

40年後返到香港,世界已經唔同哂,老豆老母都可能過埋身,無人無物

坐到40年先算啦
泰國環境咁惡劣，話唔定坐10年已經捱到周身病死埋

求神拜佛佢唔好死長命百歲係入面捱

好想睇呢啲仆街坐 咪撚比佢出返黎
係街就好撚威 入到去就帶頭盔

抵死啦 坐100年都唔夠 害人不淺

呢D垃圾老母咪教出呢D人渣

去旅行去到盡 EXPEDIA~! 25年PACKAGE

mk平時都唔用腦，話佢地佢火地就話係一
你毒撚妒忌佢地多女或多仔，完全唔明你講緊乜
出事就用唔知做藉口，你話唔知啫點知係咪真心唔知，又唔熟歷史成日以為唔係香港人就冇野

一向都話唔好帶唔識既人比你既野出入境

冇人可憐個mk仔因爲佢明知重判都要衝去泰國運毒柒出國際呀
冇人話條法律一定岩唒，但去人地國家又明知重罰係咪要守下規？
大把香港人去荷蘭、美國食草啦，翻香港咪唔食囉
條法律係咪合理，同佢衝出去柒係2件事

一係逃獄，一係自殺，夠薑揾黑道兄弟劫獄

你垃圾唔好同其他人一樣咁垃圾ok?

判佢坐終身 千其唔好比佢咁快死

間唔中有特赦減刑，有巴打話毒販無份，其實毒販都有，之前我搵到兩單網上新聞香港人係泰國衰毒品案都有特赦減刑，可能無減刑係針對販毒集團大老，呢兩單佢地分別係泰國坐左10年8年到就申請返港復刑，不過香港監獄只係監管角色，刑期跟泰國，總之泰國個邊話夠期放監香港呢邊就會放人

呢件強姦犯黑底拆家人渣都有人撐 真係一樣米養百樣人

25年後都唔知仲有冇APPLE啦.
當年既Nokia, Ericsson, Motorola 而家都已經名存實亡.

坐到2047

上面有人話牙餅老豆黑底好威威

有無人將呢個post條post send比佢個黑底老豆老母睇下成班連登子瘋狂笑佢個垃圾囝

係咁猛，班馬劫獄囉

有錢家庭教仔好易兩極化，一係太嚴一係太縱

好似住田心村咋喎

其實d毒品可以賺幾錢 出咁高運輸成本

有錢就唔撚駛做拆家又要幫人走貨啦

問下百分報

全家都垃圾

佢老母講得好呀
好快就出返黎架啦
兩零三十年眨下眼就過架啦
響和合石霸定個靚位等牙朗返黎

40年後流利泰文

誤入歧途依啲同錢銀無乜關係，主要係屋企人太縱容

慈母多敗兒，識生唔識教

唔好返嚟呀，難得清到件垃圾走

殘體 慎入

如果打泰拳可減刑

呀朗 操FIT D 連嬴百幾場 分分鐘做埋拳皇 發埋達呀

agger

40年後已經做咗呀伯

返香港用$2 搭車
前題係唔知秦國有無扣刑期呢樣野

牙朗除夕點過

同班臭汗男人逼住過 ？

唔好意思 依位巴打 其實我都留意咗你好耐
我發現你真係幾幽默

事關我見到隔離

到時大家樂早餐起碼$40

唔好意思 依位巴打 其實我都留意咗你好耐
我發現你真係幾幽默

事關我見到隔離破地獄嗰個Post
人地因爲覺得破地獄個場景好笑，忍唔住笑咗出嚟
你就講哂粗口咒人地死老豆老母

依家嗰個阿朗為了自己嘅利益去選擇一份明顯有風險嘅工作，仲要有資料顯示佢本身可能都有接觸開毒品/犯咗其他性罪行
人地販毒如果成功會害咗幾多人 幾多個家庭？

嘜你唔係道德標準好高 好講求社會倫常道理㗎咩？
點解有啲人明明無犯罪，只係真係受到環境刺激而作出生理反應喺到笑 你就咁激動？
相反有人真係作奸犯罪你反而可以咁平靜同左膠？

我真係諗唔明

大家樂我食早餐加凍飲都30幾，25年後100蚊個早餐只係配熱飲咋

有錢就有

到時都差唔多2047，可能留係秦國好過返香港

wargame 殺人是咪落老謀？

坐監坐幾耐都唔會有居留權
坐完一出册就會解返嚟香港

可否follow 埋 荃灣空姐被殺案？ 條仔著草番大陸仲未捉到

捉左喇清
清坐左幾多碌

你係咪岩岩放監出來，條仔比深圳公安拉左再移送左番香港都有半年起碼，呢單案應該明年2018先會係高等法院開審

即刻google 搵番先

聽講佢係大圍係做拆家
點會唔知自己運毒

好人好姐又點會信/賺呢D外快呀
唉,係出面衰左就算啦
返黎好好做人

輕輕一推

呢啲垃圾睇死佢係香港串柒柒開 希望坐返幾年之後死刑啦

過多半年應該開始甩頭髮，成個人瘦好多，唔夠營養d牙開始甩

千祈唔好死

最好係入面長命百歲

如果出唔到黎，真係死刑好過坐終身

我都。唔。明，咁明顯既老謀案，審條撚咩，駛撚審咩，人証物証齊哂，仲要浪費時間陪審員去審，

好似私影案咁，三年前既事，排到今日先審，唔駛審都係老謀啦，個犯都一早認左，係要浪費大。家時間既，香港司法真on99

係挪威佢會唔捨得返黎

冇架啦
唯有等暴動 先有機會出返黎

呢位巴打講得啱 點解要負評佢 人地真係比人屈

冇左司法程序，香港就真係on99啦

牙朗係秦國坐簡直係渡日如年，正常生活充實有工返有野忙，一日時間過得好快，但牙朗係監倉洗完廁所就訓係度等食飯，食完飯又訓，最慘地方污垢，又無高床暖披，要打地舖，仲要三十幾度同班男人逼埋一個倉，有排都磨唔到一日，仲話要係入邊困二十幾三十年，嗚呀...

佢認嘅就話坐二，三十年啫
而家佢唔認，真係唔知佢要坐多幾多年

同落地獄無咩分別

比d人性好無 緊係祝佢係入面長命百歲啦

報應

梗係啦，5呎條撚樣係香港坐都叫自己地方

起碼有床訓 有飯食有波打

係d落後國家坐真係慘過死

有無巴打組團去探監

每年幫佢影張相

早d認左佢算啦

唔同香港
親友都未必探到。

不過外國人好似比錢真係有得探
係既話我想join 見識下警戒自己唔好係東南亞犯罪

早前今日？

係精神既

屋企有錢成日去旅行點為會咗嗰張機票走去做呢啲
識親嗰啲都係由細到大去旅行去到悶, 放假會寧願留喺香港

牙朗估唔到因爲呢單野係香港咁出名，以前做左咁傷天害理既野都無人識

以前係大圍小頭目來架嘛 哈哈霸霸 抵撚死
個條女就出哂名大圍肉便器
年底輕輕坐c望d

系你老母呀系

牙朗應該扮慘搏同情遮，佢屋企幾十萬律師費都比得起，唔差在每月監獄匯7-8千港紙等牙朗食好D住好D

一拖長就唔知要幾多個十萬囉 賣樓都唔會頂得耐

而家條線就係25年，因為兩條女認罪坐25年，牙朗屋企就係搏打甩或少過25年，如果打唔甩照判25年咁就好傷，洗左咁多律師費跌左咁多冤枉錢，早知留番比牙朗做獄中生活費，另外條TB其實如果有錢一樣可以照打官司，佢無理由同mina牙欣一樣判25年，牙欣係販毒集團一份子，理應判最重

有無計可以救到牙朗？

外國空氣好

所以最緊要比果邊既人知道,牙朗家人好有錢好捨得洗錢救佢幫佢.到時牙朗變左隻會生金蛋既鴨.無人會放佢.

牙朗例晚唔知會點同其他囚犯一齊慶祝

到時帶牙朗D骨灰番香港

佢頂到40年咩

肯定唔止

死刑咪益左佢

大家唔好咁衰啦，都就黎新年，積下口德啦，你地有冇諗過餅餅向個度食唔飽訓唔暖，連鞋都冇得著，仲要唔知要坐多幾十年先放到峻嚟，好慘架

同囚犯一齊玩菊花

泰國咁熱唔會著唔暖

如果唔係發生左呢件事
牙朗而家係香港屌住女過除夕

而家 屌地板啦

點會吊地板, 泰國出名多人妖，咁多人性取向都係hehe
我諗佢比爆菊既機會高香港監獄最少 兩到三倍

人妖中意比人插，牙朗支棍今晚應該唔得閒

牙朗家姐深信細老只犯了小錯誤，但你班仆街連登仔日日係到落井下石

你都有今日啦

被人玩屎眼

圖定老母

牙朗每年除夕都要倒數...2018...2019....2020..........................2047....終於放監啦

捱唔捱到咁耐都成問題

出返嚟可以關注香港前途問題

有冇咁長命

放到出黎應該都要長期用尿片.好陰功.

牙朗屋企有的是錢，會係泰國請一個醫生團隊，每個星期入監獄幫牙朗body check, 誓要牙朗將來無穿無爛強勢回歸香港

除夕百人吉菊花

我諗佢係入面一係做秦國通，一係就自殺死

監獄肯先得

點解會有3人負評你 咁都睇唔明？

泰國監獄把「立功減刑」作為一項政策，讓獄友參加泰拳比賽，得以立功減刑。現在甚至開放外國好手進入監獄，與獄中好手一決雌雄。

阿朗打番個冠軍番黎

秦國犯毒要認罪求情，律師會教你疏通，坐幾年自然放監！利申，以前打工老闆生意拍檔(二奶)係秦國婆，屋企係軍人好有實力，有自己家族法師，帶香港公司職員入境唔駛排隊撿查！

ดีสมควรได้รับมัน

泰國坐監應該有得叫雞 香港就只可以打j同hehe

會唔會呀

係入面有錢做Vip, 入面有街市有超市有餐廳，有錢每日晚餐可食海鮮，可唱K可足舞，疏通獄警可帶雞入來比你洩慾，前提要有錢

托運行李被泰國警方查出藏有海洛因，坐了23年牢的蘇相如，在台灣法治促進協會奔走下，本月假釋出獄回台；昨天他道出台灣人在泰國監獄的悲哀及駐泰代表的冷漠，希望政府早日訂定「換囚協議」。

蘇相如原本是航空運輸公司的經理，23年前被外派到泰國，他說因為答應幫香港友人托運行李，被泰國警方查出內藏海洛因；他向泰國法院喊冤，被判處死刑。當時泰國公設律師勸蘇認罪，他只能照做，被改判終身監禁。

蘇相如昨天在台灣法治促進協會的記者會上，哽咽地說，他在獄中被獄警用槍托打斷牙齒、小腿被泰國幫派份子踹斷，還差點病死獄中。

他指出，泰國對緝毒有高額獎金與積分，警方抓毒不遺餘力，法院也全力支持；若車上查獲毒品，全部的人都會被當作共犯。目前在泰國監獄的台灣受刑人還有133人，其中不乏被冤枉者。

蘇相如說，在監獄從洗澡到睡覺，都需賄賂獄警。以伙食為例，供餐是含有砂石的糙米飯，一疊臭鹹魚與一碗清湯；想要好好吃一頓，只有拿錢拜託獄警幫忙買菜，自己做飯，但每樣東西均須以3倍以上的價錢購買。

泰國與台灣沒有邦交，台灣也不屬於聯合國的成員，台灣人在獄中飽受歧視，就連聲請假釋都一再被駁回；但其他如法國、日本、美國等，因為和泰國簽有「換囚協議」，該國人即使入獄，沒多久就會被所屬國家接回。

話來人分享，所以牙朗而家跟本好食好住，咪撚再扮慘啦仆街仔

香港人入到去算有錢人，贏在起跑線， 係泰獄度展開新既人生

人稱曼谷地獄的泰國中央監獄，總共關了7000人，裡頭全都是刑期25年以上的重刑犯，在這裡吃不好、睡不好，睡覺空間不到半坪，很多人關進去不是病死就是老死，想過好一點、吃好一點，還得對監所人員賄賂，沒錢的人，只能在監獄裡永不翻身。
監所人員點完名之後，犯人在牢房裡頭等待放風，只見囚犯肩並肩躺在地板上，想翻身都很困難。BBC這部紀錄片直擊泰國監獄，小小20幾坪房間擠了40多名囚犯，平均一個人分不到半坪，睡到一半上個廁所回來，位置都沒了，只能像這樣蹲著或站在旁邊。
更生團契總幹事黃明鎮說：「那邊人犯告訴我說，那些吃的東西連狗都不想吃。」吃不好、睡不好，位在泰國曼谷最大的中央監獄關了7千名犯人，監所環境惡名昭彰，曾經有外國囚犯反諷它是「曼谷希爾頓」。
想在裡頭想要吃香喝辣，都得看他臉色！打開大門，主管出來迎接，每一層牢房的主管在當地稱為棲主，只要拿錢出來將他們打理好。就可以像這名外國人，在監獄的走廊開小雜貨店，後面還有衣架賣衣服，這裡還有一個個瓦斯爐，犯人甚至可以透過棲主買些新鮮食材自己煮打打牙祭，但這裡的犯人大多像這樣被關到老死，再也出不來。
除了泰皇特赦，想早點出獄得靠特殊表現，像這幾名全身刺青的年輕人被挑選出來練泰拳，還請來教練指導，極少數人有機會進入國家隊為國爭光，獲得假釋機會，但對大部份的年輕人來說，要離開這座曼谷的地獄。遙遙無期。

Mina坐左咁耐應該瘦晒，cup冇減的話應該好好un

夠瘦未

牙朗家姐真心靚

你攞FB張相出黎做乜鳩
驚連登仔唔識上FB

Mina, 我等妳出冊, 我會一直等

唔係即啪咩？

Gmail 可以俾錢出個自己名

唔知阿朗今晚會點樣同佢個 69個同倉朋友慶祝2018年呢？

秦拳版軍雞

牙朗今晚要應酬班紋晒身泰國佬好忙

成千萬貸俾人沒收咗仲想收安家費?
安葬費都唔撚俾啦

屌你把口好撚賤

邊撚度屈？

牙朗得罪左你地D咩,點解你地個個想佢死咁

1.毒犯嚟
2.又唔係有親
3.睇人仆街最開心

#強姦未成年少女
#運毒
#黑社會
#環遊世界好威威
#狗公

仲要生得成個mk仔款，識打扮， 應該食唔少女，唔犯罪都已經係連登公敵

最憎呢啲mk款黑底
大單嘢又做唔到
正行又唔肯撈
每日就係起街頭大大聲吠嘈撚住哂
根本死咗都唔恨

唔知阿朗招呼完佢班同倉密友未呢？

仲有，唔知阿朗屋企人有無上連登，有無睇到呢個 post 呢？
如果有的話，我真心想問問阿朗嘅父母怕唔怕因為阿朗坐緊而搞到無仔送終？

牙朗真係好冤枉架呢獲野，比mina條臭西害死，本來同mina大家一場朋友，幫手拎舊木頭，點知會搞到咁

11歲都搞，咁同班垃圾印度狗有乜分别？

你到佢地定啦，佢老豆好猛料架，出事無幾耐就泰國律師飛來香港加埋議員開記招，再領事館請願，人地每行一步都計過度過，點解唔搵蘋果要搵01, 因為蘋果揭過佢個仔香港D衰野，而家01幫佢洗底，呢個律師搞唔店咪換律師再上訴，如果正途都搞唔店，咪走後門，3，5，7年件事淡左無人再理咪用錢帶阿朗走

佢老豆係猛料夠照嘅，人地就唔會攞佢個仔出去交數啦

睇人仆街已經開心,睇仆街真係仆街.點會唔更加開心.

我而家係紐西蘭監獄上緊lihkg黎恥笑個傻仔運毒去泰國

仲有明明有人po左圖話比佢recruit, 佢話無犯法，你想都無得犯
都仲唔認自己係蛇頭，話人地請佢，佢唔知係犯法

所以香港你地班港豬4人住400呎單位仲唔汁到

如果無錢呢？每日買水都10幾蚊港紙，仲要留定1000每月比大佬獄警屈錢，仲有入錢落監獄要經中間人，你入1萬個犯實收7000，坐30幾年要保證家屬唔好斷供，否則無命等到放監

牙朗家人咁有錢.洗乜驚呀.被威脅斬手斬腳咪掉十萬八萬檔左佢.無事既.

咪係，錢用晒咪叫hk01幫佢報導下，等全香港人籌比佢

而家暫時唔需要錢住，最緊要搏到香港人同情，覺得佢真係冤枉而向泰國施壓放人

2018年啦牙朗，好快2050年就放監

42年好快姐

42年後有命行返出黎佢都算好彩

呀廢途呢，之前唔係幫牙朗既咩，攞完光環就無哂聲氣

如果搞到全港100萬人上街聲援牙朗應1有機俾到壓力秦國

前年10月呢兩個夠幫人帶野夠話冤枉，衰係菲律賓手上，仲要接受埋菲律賓東張西望訪問

流感死幾件

幾單依d野之後已經唔敢再去落後既東南亞國家
尤其菲律賓，睇過港人被屈到坐監坐到病死嗰單之後一世都唔會去

42年?
係我數學差定我太認真

2060年就放監先岩

數學家出沒注意

呢兩個好似都搵左涂謹申

好多港豬冇居安思危既意識,又唔知特衰護照連第3世界都不如,出事連政府都唔會幫你

推

睇下條仆街做幾多衰野就知抵唔抵啦

真係無理由特赦啲重犯

家族法師？

牙朗新年快樂

事件中除了被捕三名青年，一名隱藏人物──港人主腦明姐於拘捕行動前由曼谷逃回香港，仍今仍未落網。在泰國獄中的男被告邱傑朗及家人，希望警方緝拿明姐令真相大白。另一邊廂邱代表律師及本地神父跨國緝兇希望揪出主謀，並相信有販毒集團正利用港人進行毒品交易，促請泰港兩地警方追捕真兇還港人清白。
由於事件於境外發生，家屬不滿香港警方及海關無跟進調查，但有民間義士正默默尋根究底追查幕後真兇，更相信事件與本地販毒集團有關。年近七旬的神父胡頌恆，過去數年一直調查跟進本地不同的販毒案件，亦會到國外宣揚停止販賣訊息，並不時出入監獄探望因販毒入獄囚犯，當中除了本地人亦有不少是非裔、南亞裔犯人。

胡神父指，過去不少非洲人被招攬帶毒品由南美國家到香港，但近年非洲國家政府有見情況下加強打擊，近年跨境販毒到港的非洲人大幅減少，販毒集團有見及此，用盡一切辦法欺騙其他人入局，其中包括於社交媒體上招攬香港青年為他們販毒。

針對三名港青泰國販毒案，胡神父稱，已經調查及掌握明姐的資料及照片，並曾經將照片帶給於本地監獄在囚的囚犯辨認，其中一人認出曾經與她交收過毒品，因此胡更肯定明姐為本地販賣集團工作，背後仍有主謀一直安排跨國運毒旅程。

胡神父稱其後曾將資料交給警方及海關，但他們並沒有採取行動，胡認為既然案件主腦潛逃回港，警方及海關更應積極追查事件及緝拿真兇。胡神父稱將會於月底再次遠赴南美及北美多個國家一個月，目的是希望查出更多販毒集團的幕後人物，而當中包括會到巴西聖保羅追查三名港青的案件。

呢個神父話要幫牙朗翻案

其實連登真係好撚奇怪
幾十頁都係咀咒件mk仔
冇人話過要拉明姐/首腦

拉明姐同牙朗係泰國受苦係兩回事黎

明姐都唔係首腦啦，首腦可能係一班人每人出錢入貨做一單，下一次又另外一班人夾錢做另一單，拉到明姐又點，證據呢？

冇呢D傻仔
明姐同佢老細點會運到毒

30年佢老豆老母都死左了

牙朗：係唔認吖，點吖！夠薑判我死刑

香港邊夠彊handle國際毒犯

好似朱sir咁一棍棍吽落啲國際罪犯度

依D幫乜撚呀
咁大個人都無腦諗野,仲要幫?哂自己時間啦
會唔會真係幫手拎野過去 就會咁順手比埋錢你去買機票呀?
你估真係去公幹幫公司拎野過去第2D國家既廠呀?
就算真係幫公司拎野出境,你自己都要問清問楚,打開黎CHECK下啦
唔比你過問唔比你CHECK既,一定係鬼野,老虎蟹都唔拎啦

你可以email上面牙朗既野畀胡神父
jdwomi@gmail.com

如果斷供，到時肯定連本帶利嘔番晒出黎

牙朗好單純架，以為真係運木頭

香港友人? 一定係大陸人 新香港人

正宗正義撚 食飽飯無屎痾
一淨俾人塞包野落佢度就搞笑

哂鳩氣啦 拉左明姐又點? 證明到你係戇鳩唔知運毒又點?

諗都知無得甩身架啦

有案例咪世界大亂 個個都話無知俾人帶毒就無事啊?

牙朗好單純架，一心只係想比人拉去坐監

牙朗渣ga

牙朗都紋晒身，我懷疑佢係自己個倉巳經做左小頭目，過多幾年分分中係入面做埋大佬

大快人心！

有紋身更加有問題
運毒強姦應該更加真 冇得屈

新聞刺針

神父為受騙衝關豬冒險尋運毒主腦
2017/08/21 06:11

香港有一名外籍神父頻密出入監獄和法院，探望來自世界各地帶毒品入境被捕的人，為了這些俗稱「衝關豬」的犯人，他還冒險四出找運毒的幕後主腦，為甚麼？

睇返單野條友唔認罪其實係死多幾錢重，隨時坐50年

坐完返嚟都已經七十幾

仲有無港幣都成問題

神父神父求下你keep住探呀朗 幫佢翻案
我好想知佢袋家生活成點呀

坐咁耐自殺仲好

晌呢d環境
有冇七十歲命都成問題

牙朗幾時上庭 話唔定還押左10年8年先判佢25年

上個月25號開過一次庭，好似話而家搵緊當日係機場負責搜篋既人做證人，律師話勝算好大，牙朗而家信心十足今年無罪釋放

信心十足坐25咋掛?

幾時知結果?

呢幾日真係要祈下禱先

無罪釋放的話，只有一個可能，就係佢係鬼
btw 搞到人地唔見咗咁多貨，唔知會唔會有江湖追殺令呢？

當場斷正都仲勝算好大

你以為係香港呀?

香港有精神病唔判監都判你入青山啦

推下呢個撚頭先

接受唔到咪試下忍受囉
忍受到囉，咪學下享受囉

求救的話會引到更多人嚟筒佢屎眼囉

人地可能係入面發憤努力做泰國拳王

牙朗係曼谷中央監獄唯一一個食過11歲處女既人

衰撚過亂葬崗

牙朗屋企有錢，洗撚同佢地一齊訓地下咩，比錢獄警有房訓

傻豬黎既
收完錢照要佢訓 理尻得你

咁我相信秦國監獄收賂依樣野唔係今日既事，制度已久

應該都會有明碼實價幾多錢就有咩待遇
反正佢所提供既一定少過家屬畀既成本

而犯人一定有機會被探訪
收錢唔做到既傳出去個名衰咗，就無家屬會再信個「制度」

不過前提係唔會平

秦國一個大學fresh grad 月薪約為10k-13k 秦銖

做曼谷酒吧區酒店鬼佬生意既15k都會有，但一定要係朱拉隆功大學之類名校出嚟仲要係英文好先會請

牙朗坐牢每月1000港紙等於差不多半個秦國fg人工，喺秦國已經算係貴

咁逼既監獄環境邊個肯係泰國犯罪

所以其實佢應該都已經係可以過到相對理想生活既囚徒

長期對一個唔會有收入既人每月投入1000港紙

秦國唔會好多人有依個能力

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

沒入錯，港豬的樓也是這樣。

佢整唔見人地咁多貨
仲想篤明姐出嚟
如果佢真係無罪釋放出嚟，唔知會唔會俾人追殺呢？

佢老豆聽講好猛料，可能明姐而家比人追殺緊

猛料就唔駛攪到個人去幫手運啦

佢老豆好似係黑底黎

佢老豆係猛料嘅話，人地點敢攞佢個仔出去交數呀

最多咪小頭目村入面最惡

嘩，好容易hi 下hi 下 hi 出慾火啊！

有無牙朗家姐個樣睇下？

秦國d黑社會人會響條撚鑲珠

其實牙朗係秦國坐都係一種褔氣

起碼唔駛理香港變成點，又唔駛驚買唔到樓，

係秦國坐二，三十年都咪話唔慘，當一進秦國監倉人生所有野都已定格係果一秒，係秦國完全不能接觸香港資訊，假如有幸三十年後釋放返港，香港已經變哂，屋企人變老或死哂，後生時認識的歌影視紅星如eason，四大天王，成龍，都應相斷繼離世....

牙朗而家可能一邊飲椰青一邊用手機上緊網，牙朗屋企肯洗錢，佢係入面係vip

阿朗家姐指弟弟無經濟壓力，「如果要用錢可以問屋企人，每月一萬幾千都冇問題」, 每月一萬即係成5萬泰珠係泰國監獄巳經係有錢佬

牙朗大把錢
好多人幫佢含緊

另外兩個女的，靚果個應該晚晚俾人輪緊...

牙朗係大圍做慣大佬，可能係監獄用銀彈收左一批o靚，而家唔知幾威，行出行入幾十人跟尾

其實我估就男女分開倉嘅..

好多人唔知，泰國tb 重多過人妖

我地響香港凍到鳩縮，阿朗就響泰國流住汗咁享受緊陽光

男人肉池裡面游水

咁個 tb 呢？ 俾人前後一齊插緊？

果兩條女應該有衫著等於無衫著
啲泰妹未見過白白淨女仔心諗呢次有排玩啦喂

好正好想屌

呢一郂，我想牙朗同臨臨生父斷母交換坐監位置..

其實牙朗都唔衰得衰呀...

全部都係仆街

不用分那麼細啦

晚晚訓前要搽定KY

想有覺好訓，就要臨訓前幫晒咁多位同倉密友出火先

牙朗而家每日苦學泰文，準備炒撚左個律師，到時出庭自辯

我都唔信靚女會犯法

請大家繼續為牙朗打氣

2047

唔知牙朗個身仲有無生野，好番未？

好心牙朗家姐係連登開個post,不停更新牙朗近況， 等連登仔一齊支持牙朗打贏官司無罪釋放衣錦還鄉

係囉....難為我上個POST係咁推

強姦犯入到去好似話會有關照

上年12月26號開過庭，好似話今年年中會再開庭，牙朗而家可能會洗橫手迫mina幫佢做證

牙朗有的是錢，mina 獄中無錢生活都唔方好過，話唔定為錢mina肯幫佢，反正都要坐，就算加多約年監有咩所謂

國際case , 拖返3,5,7年先放到，屋企有水喉射到最多就vip服務。
唔係搞笑， 泰國郊區監房，只要你屋企比得起錢，可以日日有女屌，食好野，出外散步，同朋友親人自由出入。即係除左限制活動空間外基本自由。 當然兩球你燒半年就得，想燒25年就別發夢了。

所以咪話有錢既話就唔好申請番香港復刑，番到來要入高設防監獄單獨囚禁生不如死，有錢都無用，係泰國就唔同，日日叫雞食泰菜晒太陽，又可以用電話隨時上網

唔知牙朗香港班兄弟有無去探過佢

如果佢可以上網開埋你問我答post討論下就正

泰國坐緊廿五碌，你問我答

應該好快習慣 日日如是 生活過得好快

牙朗好快要係泰國過年

牙朗叻仔:

牙朗係咩意思？
人名譯音？

審未呀

打咗靶未？

我會推到呢個post牙朗出獄，等牙朗出獄自己睇番有幾多連登仔撐佢，每日一推，推爆呢個我會開個新

睇人悔改最開心
推到審案為止

推到牙朗衣錦還鄉

推一推先

到時都唔知仲有冇連登

直接打靶啦, 屌, 死秦閪唔洗人教呀?

就黎過年，呀朗最近點？

篤左連安家費都冇埋

泰國監獄下星期會為牙朗準備左8送一湯做團年飯

第一年咁快捱唔到？

近況如何？

死左未呀垃圾

牙朗 抵撚死

朗朗最近點
泰國係咪仲好暖

痴線，笑左出聲

巴打咁有心 阿朗實好感動

今年4月牙朗就開心啦，因為係泰國新年，監獄班囚犯會玩撥屎撥尿慶祝新年

朗仔而家點

想問下，佢坐監唔會有野做？
有無人工？

泰國比返錢轉頭

btw朗哥依家咩環境

牙朗加油

就過年啦牙朗仲好嗎？

牙朗聽日會同泰國人妖囚犯一齊慶祝情人節

好似仲有執番梘大賽

屌你老母又話一日一推既 唔關心牙朗啦

幾好仲有得出下火

比人出下火就有牙朗份

講緊除左呀朗以外的犯？

過得好快
出返黎4x幾歲都 ok既

衣錦還鄉？定客死異鄉呀？

年，又過年~

情人節快樂呀牙朗

死得未

嚴重警告泰國監獄要為牙朗準備最後晚餐團年飯呀

3年後都唔記得佢啦仲30年

牙朗今晚個餐就豐富啦，佢家姐入左1萬泰珠去監獄，叫監獄主廚為牙朗加送

捱到3年至算啦

真係？ 咁真係要祝佢年年都有今日至得啦

hk01會每幾個月update牙朗近況，大家可以放心

牙朗都算好，仲有連登仔關心
個兩條女好似人間蒸發左咁無哂消息

好似有秦式白汁思華力腸食

我地梗係關心佢啦

認哂罪有排坐

晚晚係入便比人攪 好想屌呀

Dear 牙朗，

今天是年三十晚，很快到新年了，向度祝你新年快樂，坐得開心d。

From
朗絲

成身已生曬野

再坐一回，但願能再坐一回

新一年牙朗仲好嗎?

牙朗加油，下下下下下下個狗年你有機會出返嚟㗎！到時記得要重新做人呀！連登仝人會日日祝福你菊花開富貴

新年快樂

牙朗多謝大家祝福

就嚟推到(2)
牙朗新年快樂

恭喜發財牙朗！祝牙朗年年有今日(坐監)

個兩條女25年好快過，出來時巳經更年期！

下下下下下下個狗年，都好快啫…以為你話佢下世至有機會出返嚟

牙朗日日嘆大肉腸

d女囚犯黎m係用咩m巾

冬蔭功味泰腸

Push

咁講野架屌你

下一個戊戍年 就會再見架啦

牙朗初二開左年未呢

直接漏血落底褲囉，監犯黎架憑咩用m巾呀

初四啦牙朗，過年食得飽唔飽呀

呀朗 我祝你狗年出入平安

支持牙朗坐一世

貪錢比人捉左就扮可憐

仲未打靶？

菊花已爆

傻仔走左秦國

牙朗近況幸福嗎

報紙話牙朗同台灣運毒tb都係受同一個販毒集團操控，台灣判無罪釋放，牙朗就要坐幾十年，真係無天理呀

泰國好似係打針 益咗佢啦

牙朗冇讀過咩書唔知嘛

唔好推咁快就1001啦

到時再開(2)咪得

去台灣坐都無咁慘

好地地係秦國監獄生活緊

冇人關心牙朗啦

可唔可以拎秦國passport

支持牙朗坐監

就來爆post, 準備開第二個，推到牙朗放監為止

支持 關心牙朗人人有責

聽人講泰國開始熱返

牙朗屎眼還好嗎

三四十年後喎

留名

去新post繼續支持牙朗，牙朗係無辜架

（2）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

去新post

推完場